경찰서 갔다가 들었는데 형님이 사기사건에 연루되셨다구요. 수사하고 있단 얘기 들었어요.
예.
맘이 안 좋으시겠어요. 대강 얘기 들어 봤는데 남의 도장을 찍어서 서류 만들어 처리한거라면 사문서 위조에 해당하는데 그게 아니라는걸 증명할 방법이 없다고 들었어요. 현금 추적은 해보셨나요?
현금 추적을 해봐도 아무런 흔적도 없다고 합니다. 아무래도 박사장이라는 사람하고 태실장 두사람이 완벽하게 짠거 같습니다.
결국 나쁜맘 먹은 사람들이 이기진 못할거에요.
정말 그런 세상이 왔으면 좋겠습니다.
